剛剛在蘇黎世(Zurich)考左個精神分析師牌

有冇人想我探索你個unconscious
十六歲女性優先

啱啱好十六歲

探索師

剛剛 （Just now）負評左你

try me if u can

我只係個p-zombie..

你仲有咩係我未探索過

subconscious

啥玩意兒

I'm just a creature that has no consciousness..

覆返你

Hea9?